Sor 真係吾係好明屌林家謙啲乜

首先，俾人話佢獎都唔攞起，但係平時頒獎係會有個人頒獎俾你，咁先係頒獎呀嘛。無啦啦叫你喺個枱面度自己攞個獎真心覺得好奇怪。有人話佢mon post，我估佢都有，所以最後咪攞翻起個獎，因為你班撚屌乜都係到屌一餐囉。

另外，話佢黑面，下面坐住好多個比佢更加早出道嘅人，佢就係咁上台攞獎，其他人就一路喺下面坐，佢都可以覺得尷尬啫係咪啊？唔通要笑到點你哋先會滿意呢？佢自己都會覺得大壓力啦，佢自己就係咁上台，比佢早出道嘅就係下面坐。雖然話係大家一人一票投出嚟，但係佢係咁上台我相信佢都會覺得唔好意思。

仲有佢得獎感言嗰度，大佬佢真係首首歌都係自己作，一人之鏡什至曲詞編監都係自己，唔通佢每次上台都多謝自己咩？到時一定又會俾人屌「洗唔撚使每次上台都喺度提住係自己作曲？」。好啦，而家佢唔多謝自己又要俾人屌嘅。仲有，佢攞獎嗰陣時係有多謝返每一首歌同佢一齊完成嘅人。

咁使唔使下次有頒獎典禮嘅時候，喺到開post問晒大家上台應該要講乜同埋要點樣做先得？
Oh sorry到時又會比人屌「下 自己吾識點討好觀眾？」
每個藝人都被要求要做一模一樣嘅嘢嘅時候，咁仲有冇需要要咁多個倒模般嘅人？

真心覺得林家謙好撚勁，令到好多人聽翻廣東歌，希望佢今次吾好因為咁退翻去幕後

其實退返幕後都可以繼續做返同樣既事姐
不過話佢串 佢又真係既 但有才華點解唔串得

佢唱歌對我嚟講係好聽，吾想佢退回幕後

因為佢無簽公司
各大唱片公司仲唔起勢插佢咩

Sor 真係唔係好明點解要用個「吾」字

真 啲人追求倒模人格
一定要謙虛 有禮 外向 識講野

吾？
識唔識字？

吾你老母